RU486

食完要點調理返身體？

胃口好差同個人好腫可以點解決

俾人中出咗？追過你d post知你搵sp

咁勁，食完冇事？

無sp啊

係囉，妳話妳無試過有sp又long d緊
又係「幫朋友」問呀？

我可以埋單

邊個中出你呀？？

借ac問 無sp 無sp 無sp

所以想調理

食事後要慢慢調理返身體
建議你睇中醫

痛到暈既階段已經捱過左
但身體虛真係做乜都有心無力
thanks 巴/絲打 我會去睇中醫調理下..

btw建唔建議中西合璧咁補身
例如中藥+食維他命營養保充品etc.

均衡飲食作息定時多做運動啦
先再食supplement吧

無中岀 無中岀 無中岀

無中出食胃仙U啦

現家仲要返工 身心疲累..
運動真係暫時不了 抖氣都覺得攰 激動都怕暈底

Go away please.

不了 咁大個女自己搞得掂

見真係唔舒服就睇醫生
唔好勉強自己

哦，得既明既

都係食返d女人補身野啦
紅棗果d啦

配種我可以

食返清淡d啦，黎m前都唔好食太補，休息多d啦

今日睇左
原來血未排清

叫妳「朋友」小心d喇